預測10大E3 2018發佈的遊戲 《Splinter Cell》《GTA 6》《Watch Dog 3》

GTA6

Mhwg

幾時E3?
見啲人估會出新fable boarderland

我比較期待GTA 6

2018 年 6 月 12 日 – 2018 年 6 月 14 日

確定左會發布既
我最期待係全境封鎖2

新男朋友

真係有？

1搞到咁仲有人期待2

有，之前有新聞

其實1好好玩，同埋玩ps4版無外掛好正

除左外掛同bug其實好正
好鐘意果個冬日美國feel

幾時出bloodborne 2呀

我想 地平線出第2集

最期待係支票兌換 TLOU2、Death Stranding、Ghost of Tsushima同Fromsoft隻新Game、Cyberpunk 2077

最想見到Dead Space、Silent Hill / Siren新一集...不過

Ghost of Tsushima
The last of us 2
Red dead redemption 2
The division 2
Kingdom hearts 3
莎木1+2 remaster 同3
唔知會唔會講出bloodborne 2
Btw仲會出splinter cell咩

對馬島之鬼希望有gameplay 睇

5搞到對gta冇哂興趣, 但偏偏5好成功, 就算出6怕且都會煲重online部份

係唔係得我鍾意單機多過online

btw 5個故事我覺得一般

唔玩嘅我覺得4好過5

直頭一般啦, 本身主角一開三係幾有諗頭, 但弊在三條線都寫得唔好, 結果變到好鬆散, 啲任務又無鬼聊, 玩玩下索性棄game

個故事可以長d囉

應該唔會啦, 5 online mode搵好多錢

希望2077 多D資料睇下

GTA5直情唔合格啦
地圖大但故事短到乜咁 最正SA

如果gta 6唔分支那server同埋國際server我一定唔玩

Pokemon 大亂鬥 火焰之紋章

mhxxx

gta6 無甘快呀嘛 red dead redemption 2今年出 點會甘gta6呀

Kingdom Hearts 3

watchdog冇興趣 , 我覺得 GTA 6 都會係換湯不換藥 , 但係我都有興趣睇下佢整成點

假消息 ?

唔覺GTA6咁快有消息

pre order都出埋啦 youtube都有廣告啦 仲假
gta6出就假
/

10大？

邊撚到話有消息出gta6呀屌你
啱啱先推出red dead2
仲等我好期待咁禁入黎

樓主索狗，無我地任任成堆未來goty嘅title

唔明點解會攪咁耐都出唔到

Fromsoft有新野？

整呢隻GAME . 放棄咗 FF15 , remake FF7,比咗第二個整
攪到FF系統停咗好耐.

為咗攪ONLINE . 單機買樓得果幾間....炸雞舖又唔入得.

天誅

今年出red dead 2 ,唔會公怖GTA 6 啦

冇課過金.. XDD

唔係點引到你地入來 XD

PS 年代....

The elder scoll 6
屌佢Skyrim 應該PS5仲有得玩

成個地圖一半係山黎
得個大字

之前我屌GTA V個地圖空洞到爆,
成班人出黎護主,
同年既已經唔拎SKYRIM黎比,
用IV同SA黎比已經完全無得比
SA有健身,去餐廳,打籃球,地區戰,海陸空駕駛學院,跳舞機...ETC
V就完全諗唔到有咩做,完左主線已經好勉強,
可塑性係高但係係單機方面真係睇得出無心整,
個馬場到依家重係空無一人,碼頭個公園少人到好似荒山野嶺咁
其實重有好多...

弱智先會覺得今年E3有GTA6
有o既話頭十個留言我過$1000數

樓主到時咪撚買

L4d3?

留名 :>

仆你臭街
GTAV當初第一日就買左
你老味比人鳩BAN
近排再係steam買點知無人刷差事
唉個online鬼死咁多外掛
希望GTV6注重返個單機

Tes仲玩緊skyrim
屌你下一集究竟出得未

GTA 4 真係好玩過 5 我想ps4有得玩返

Valve can’t count to 3

no man sky 2

定啦
UBI=信心保證

online有新野出 邊有咁快

對 Rockstar game 失望
Red dead 又online
剩係叫人課金浪費時間打鳩task

自從玩完Witcher 3 之後
對cd projekt 好大期望

You are not alone.jpg

加返強單機MODE啦好嘛

一開始覺得ok
玩玩下啲野全部幾千萬上落 唔想買點要玩幾日玩到新內容... on99

Value: what is 3?

淨係搞steam都賺到笑, 邊使整game

留名

跟隊，我捐撚曬成副身家都得，話有GTA 6都on99

pokemon呢？

cdp嗰隻忘記咩名嘅新作希望會有新消息，最好有戰鬥畫面

一代神作終章 係要大陣象架啦

一代神作終章 係要耐啲

pokemon switch會出RPG
希望係2018
希望好似MARIO咁有驚喜

pokemon好似例牌11月左右出
E3唔公佈就要到下年尾了

Half life 3

今年年頭仲請緊developer 睇黎今年都唔洗期待啦

GTA4 打爆機會有一絲唏噓
GTA5? 屌你個story咁就完撚左?

其實我玩Gta 係想玩黑幫 點知變左玩打劫

單機唔可以買樓真係好on9

馬場,機場,軍事基地全部廢的
得幾間便利店,槍店,時裝店,髮型屋入得不過細到乜咁

互動性太低
單機同online 都係

仲有班煩過西既警察

同意 單機局限太多 咩新野都係曬online
依加玩mod算數

望下都有星

好鐘意用Trevor 串鳩d黑警跟住多粒星

睇下有冇得好似 A WAY OUT 咁玩法

GTA無咩可能啦 起碼202X先有得玩
GTA ONLINE仲係賺到笑

好想rockstar出manhunt 3

只係光頭佬篇嘅終章
之後話過會有續作

好難再寫到好似光頭佬咁嘅劇本...

甘你老母

Cyberpunk2077
Ffvii remake
Tlou2
Plzzz

平時 d pokemon都係 rpg來？

講真，我覺得依家太多 openworld games有 d審美疲勞

偽open world就大把

唯一得意的地方係，有時 freeroam會撞到第二個主角，然後可以撞 q死佢，佢重會打電話來投訴

咁其實大極都係沙盒 game , 其實 openworld應該有咩元素先可以定義為真 openworld game ?

Ubi依家好鐘意玩open world
新Farcry, ghost recon都話係
但發覺除咗揸住架車不斷去任務點接支線主線，根本無其他原素吸引我周圍探索

咁佢地算係假 openworld game , 定係做得唔好 ge openworld game ?

個人意見，要似gtasa，荒野之息咁，角色要食野訓覺搵資源，我先會投入個角色同故事
而且要有豐富唔同主題目標嘅支線
玩緊Farcry5，幾個大地區嘅支線都係做相同嘅嘢，同一個動作做無數次 我會叫呢啲做差open world

某程度上都同意 ge . 咁巴打應該岩玩 fallout系列喎

咁老任話佢switch 果個新project 暫名pokemon RPG
可能同以前個形式有分別掛

應該同以前既pokemon有分別
多D現代RPG元素

畀一堆工具，但冇畀遊戲目標，就係沙盒遊戲
定義真假Openworld冇乜意義，做得好就係重新定義Openworld，做得差就俾人話假Openworld

可能只係State清楚，唔係卡Game，唔係格鬥Game

原句唔係話core咩

Skyrim正到

呢篇係垃圾新Monday d文黎

時隔咁多年都只係又裝番skyrim係咩事
下集elder scroll 應該要等個孫燒俾我

Fable2其實都好正，點解唔出4

microsoft話 "單人遊戲無人鍾意, 所以wfc"

最鐘意一條友毒住玩

覺得依家open world太空洞嘅話可以期待吓RDR2
應該真係會重新定義open world

其實個馬場、大學、墳場、農莊、演唱會場全部都無撚用，一啲互動都無，起碼整啲任去返呢啲地方呀，而家呢啲地點真係完全無撚用

單機嚟講sa真係完爆佢，淨係有得收𡃁都夠爽

邊洗課金 我刷bug都刷到而家3億身家退休生活咁屠下鬼佬大陸仔過日子

重新定義 有無玩過zelda?

掛狗比較人封ac再買新ac咪搵好多囉

以前GTA做到，近期Zelda做到，RDR2都可能做到既

期望越大失望越大
覺得Rdr2都會走唔出gta個框框
不過都希望隻game會有突破